{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rajabi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 라자비"
    },
    "text": "浦項に位置するホテルラジャビは、様々なアメニティを備えた宿泊施設です。 このホテルでは、テラス、禁煙ルーム、無料Wi-Fiなどの設備を提供しています。 また、浦項松島海水浴場から約17分、迎日臺海水浴場まで約2.3km、慶州ワールドと慶州駅からそれぞれ32kmの距離に位置しています。ホテルからは雁鴨池と慶州国立博物館などの観光地も訪問することができます。客室は様々な施設で構成されており、冷蔵庫とコーヒーメーカーも提供しています。ホテルは無料専用駐車場とビジネスセンターを併設しており、24時間対応のフロントデスクも運営しています。近くには慶州世界文化エキスポ公園や瞻星台などの観光スポットがあり、最寄りの空港は浦項空港で約8kmの距離にあります。 また、ホテルは浦項中心部から500mの距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルラジャビはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルラジャビは浦項に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビはどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "ホテルラジャビでは、テラス、禁煙ルーム、無料Wi-Fiなどのアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビから浦項松島海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルラジャビから浦項松島海水浴場まで約17分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビから迎日臺海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルラジャビから迎日臺海水浴場まで約2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビから慶州ワールドと慶州駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルラジャビから慶州ワールドと慶州駅までそれぞれ32kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビから雁鴨池と慶州国立博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルラジャビから雁鴨池と慶州国立博物館までの距離は、観光地を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルラジャビの客室には冷蔵庫とコーヒーメーカーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルラジャビには無料専用駐車場とビジネスセンターがあり、24時間対応のフロントデスクもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルラジャビの近くには慶州世界文化エキスポ公園や瞻星台などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルラジャビから最寄りの空港である浦項空港まで約8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビは浦項の中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルラジャビは浦項の中心部から約500mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルラジャビのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルラジャビのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 576
    }
}